CLC新歌不了 曲冇問題 唱整大問題

一唱個節奏感冇撚曬 我屌

躝啦 講緊曲ok 唱唔得

惡撚到

娛樂台啲會員個個都咁惡家啦
第一日黎呀

條友似分身

分你老母咩

蝦我

男人老狗 怕咩人蝦

咪屈 我好nice

agger 卷卷

我細路仔黎架咋👉🏻👈🏻

牙利保護你

落地獄啦你

你會唔會捉我去做性交易招待 我唔賣菊花架

做我私家鴨

耶～ 好衰

躝啦扮咩

飲奶啦你

炒車死啦你

你條傻閪咪扮專業啦 on99咁

食屎啦你

收皮啦弱智